麻煩班君如粉返返CC台🥊唔好影響波台正常運作⚽️

開幾廿個po講同一樣野 真係得你班君如粉先咁無賴

一大班第一次睇boxing花生友係度扮哂專業討論

返玩具台啦 班君如粉

Boxing你們是專家 我們一點也不懂

幾廿歲仲學小朋友打爛仔交

玩具都無資格

影衰晒藍波

俾盡上弱智CC台

嘈撚完未牙

班on9好煩

希望迷Rex狗快啲躝

煩撚過屄 死柒翻出去啦班智障 平時又唔見佢地咁熱情討論拳擊

Agger

Yes

成班glory hunter

樓主幾時同我扑野

打交先ok

樓主講得好

25b